【 7.21 】 Ben Sir KO 比卡超

保安局局長李家超昨日（6日）在立法會大會，回應議員有關7.21元朗襲擊事件的質詢時表示，當日報案中心收到2萬多個求助電話，濫用情況極為嚴重，令警隊難以判斷真確性。

Fortune Insight

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

有2萬市民打999係因為你唔撚出現

IT狗整機，唔現身當然比人call爆

Ben sir 顯然係手足黎

完美KO